[有片]《爐石戰記®》KRIPP分解60萬塵 (11萬港幣)

爐石HEARTHSTONE | KRIPP分解60萬塵 600k DUST [中文字幕]

假設一包卡 45NTD ，點廢有一藍四白

相當於 40 魔塵

不過唔可能每次都只有一藍四白

所以平均黎計，粗估約每一包 60 魔塵

45台幣 = 60魔塵

45萬台幣 = 11萬港幣 = 60萬魔塵

佢都棄game啦？

唔睇佢係因為佢個樣太樣衰，我係巴都咁話

Duplicate呀on9仔

好多人寧願課金睇人玩